屋企樓下涼亭有個仆街晚晚係到大大聲屌老母

除咗報警可以點做？因為晚晚都係咁 報警都無咩用
打咗幾次將軍澳警處唔聽電話要打999

成班阿叔係到賭錢 唯獨有個好似癲佬咁大大聲屌老母

唱k 神器

起身屌閪啦

樓下涼亭黎 好似唔work

大埔有個清晨先大叫

大圍有個日日朝早夜晚大嗌屌李嘉城老母
李澤楷李澤具乜乜

我樓下都係
香港咁多痴線佬

相認post

健明村長期有個癲佬 日日屌老母 早上屌到零晨